123

大家依啲時候仲會唔會去玩
驚驚
定係照去，唔怕！

係囉..會唔會帶住罩玩..除曬衫得個罩好似好on9咁

有巴打話帶罩都中左招，好似又發燒又咳又剩，都唔知係未肺炎，仲要係陀場，有無人知係邊間？個巴打而家點？唔敢去